點解劉馬車親中但會被警察帶走Check身份證

睇佢Channel，連警察都唔想佢亂咁鳩叫挑釁